香港版打土豪分田地即將來臨〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話中共想踢走香港d外資，向佢哋施壓，逼佢地賣曬d股權畀中國，到時香港人就要響國企監視之下生活

thx

好多人會心涼
但絕對唔係好事
代表香港法治已死
連保障自己財產既權力都無